有冇人要傾心事

唔傾愛情類心事

今日痾爛屎

非常好
痾爛屎，一爆出嚟果吓
成身鬆哂
普通痾屎比唔到咁爽快嘅感覺

唔傾愛情就要比負評?
感情不等如愛情

難得有唔係傾愛情既
支持

多謝
有冇野想傾吓
例如今晚食咩餸好都可以

連登好多Post ，但係無咩邊個post 想留言，點解

生活係追求安穩定應該趁年青出外闖下?

例如你呢一刻想搵有關於A嘅事
你只係見到有限嘅post
而即便係利用搜尋功能
下一刻你嘅需求可能已經改變
自然尋尋覓覓都冇咩POST想留言
Timing好重要

你係問安穩同冒險應該點揀
但當你提到安穩係要追求
其實你都係冒險
你呢刻坐起度咩都唔做，一樣係冒險
而你講到年青出去闖
已經暗示最後你都想要"安穩”
但安穩只係風險較低嘅冒險

玩first impression 比人投係狗公同日日打飛機，代表咩？

唔願做人啦

你個bargaining power唔夠
比人投就覺得自己係
冇嚟志氣
你要做到你話佢係雞，佢一定係雞
你都可以投返佢係狗公，日日打j
狗婆/雞，日日捽碟
咁你係咪成日吠?

愈大愈憎自己唔好個一面

邊方面唔好?

好多方面...
有時做人mean mean地
會自私
做野講野無諗清楚後果先做/講
又痴痴地線咁
對住朋友會交唔到個心出來
明明對方對自己係好
就不期然地會覺得人地想你衰
有時會覺得自己對身邊人好衰
對住屋企人既態度又係時好時差
心情一唔好既時候就好難控制到脾氣

明明以前既自己唔係咁
但愈大愈憤世嫉俗

你咁諗好正常
因為好人係唔一定有好報
如果我對人好同對人差，個預期回報係一樣
例如西口西臉
咁我冇必要花時間心機去做得好
而且你認為嘅好，起人地眼中可能係衰
咁為咗保護自己，不做不錯係上策
一係就寧我負天下人，莫讓天下人負我

咁點解要開係感情台

感情不只等如愛情